投票乜Q票

陳弘毅：應理性看修例 中庸之道是在選舉中投票 - RTHK
陳弘毅：應理性看修例 中庸之道是在選舉中投票 - RTHK

功能組別投佢老母？